大家用緊咩外匯券商？

岩岩開左個ICMarkets 點知佢彈左我去塞舌爾分司果邊 唔係澳洲果間
咁重好唔用佢好
想搵個用得EA 槓杆大>200:1 唔會坑人既Broker
唔知各位用緊邊間 ？

IB for sure

IB 好似好難連到Metatrader

ig

IB成日data connection lost

上Forexpeacearmy睇 d人review話當你賺到錢果陣就會整9你

LM

間間都有人話攞唔返d錢出黎

唔係掛
有朋友用開 佢拎到
同埋我開戶果時有香港人員工接應
所以之後就用IG了

加上我入好少錢玩 (唔過千USD)
所以都未有諗過拎錢住
當係練習下咁

如果唔係賺得太快/用EA trade應該ok既
我見IC Markets 同 Tickmill就好似無咁多宜類投訴 （除左石油）

你用IC 攞錢麻唔麻煩ga
都係用返MT4

我IC都未試過攞錢呀
不過我用電匯過錢 應該無信用卡咁煩既
都係用MT4

唔明點解其他公司仲可以用澳洲ac但IC會轉去塞舌爾

黎緊可能開多個Tickmill 英國監管既
應該好d 雖然得1:30

瑞士監管ok 睇緊dukascopy
ECN好似公平d

Tickmill ICM 都有Raw Spread 呀
Dukascopy 好似有d貴 用MT4都要收錢

用佢ge app應該唔洗錢

如果手動都Ok
我用EA就一定要MT4

照入無問題wor
我用大貓佢都係照比我打

有無師兄用fbs
有無問題